★突發！澳門一街曱甴！

受強風吹襲，大自然界昆蟲聞風而逃。有網民稱拍攝得數以萬計的曱甴列隊爬上海旁邊的石壆搬家，片段畫面令人雞皮疙瘩。有眼利網民一眼認出地點是澳門的筷子基住宅屋苑，又叮嚀膽小或女士們勿看！有網民說，看畢影片連男人亦驚「小強」，亦有人笑言「睇動物大遷徙唔使去非洲」丶「好想去瘋狂噴殺蟲水」。

此外，有網民於近中午12時，在漁民群組上載水浸相片，指地點為澳門。相中有數艘漁船停泊岸邊，有私家車疑擔心被洪流沖走，用繩索圍繞車身，繫上船隻。10號風球下，到處都是奇聞異象。

垃圾地方

都係，無喇喇貼埋晒啲鄉下新聞

係咪被滅國了？

第三世界係咁㗎喇

支澳人出街行下姐
做咩話人

唔睇邊有得笑

辣剎地方

樓豬咁得閒，搵下工好過啦

海曱甴？

Ching Ho ball

貼咁多外地新聞做咩啫

搵市政當局，用藥餵曱甴

又中要害

攞火槍横掃

啱啱買左滅蟑清，好想去試

真係好大隻